有冇巴打覺得煎香嘅蟹柳先好食?

鍾意食就咁清蒸嘅人好傻

好食 但煎好易痴底

清蒸

我多數炸

炸好肥

炸蟹柳🤤

通常拎去燉, 有蟹肉既鮮味, 飲落喉嚨好舒服

解凍直接食先正

連紙煎

巴打正宗連登仔

原本熟架，凍凍地搽少少wasabi食

切一粒粒加蛋一起煎⋯煎到熟晒食又得，外面熟流心夾麵包都好正

識食
我食剪香佢再落蛋

正到仆街

炸先好食